比自己hack左點救好

本身部電腦有木馬掃極都唔走
仲癲到比個木馬hack埋個防毒
個防毒d字無啦啦變左殘體亂碼
一時手快㩒左掃毒
之後佢叫我reboot 部機
更新中途hand左
之後d usb port開始亂到九彩
一插usb3.0既野就干擾個無線mouse

之後我索性入bios熄左usb3.0
結果機都開唔返，直情冇畫面連bios都入唔返
點搞好？

hack左d咩？

以為講緊呢個

個防毒比木馬改到變晒殘體亂碼
我一用來掃毒同更新
感覺佢應該順住個防毒走勻全個電腦

最近真係多痴線佬，仲有語言障礙

順住個防毒走勻全個電腦